發覺三十年前既日劇好睇過依家tbb

近排睇左套叫“偶像媽咪”既日劇 1987年開播既
講一個當時日本當紅既17歲偶像“中山美穗”(主角既名,身份同現實一樣)嫁左畀一個家庭既故事
link:

節奏快 又好睇又搞笑 劇情/題材仲新穎過以家tbb

d演員又後生又靚女
女一係當時好紅只有17歲既中山美穗 女二係當年號稱國民美少女只有13歲既後藤久美子
唔似依家tbb個個都老額額咁

認真好睇過依家既tbb

下面有個comment好搞笑
個仔同阿爸搶老母 個囡同阿媽搶老豆

廿年前嘅悠長假期到今時今日睇返都仲好好睇
劇本功力一流

痴撚線級
短短十集 已經蘊釀到個感情嘅濃度

前面好多細節鋪排
高潮好遲出現 但感覺合理

依家啲戲成日濫用啲親密位
特別係台劇韓劇

第一集已經好神 邊有人諗到木村用鋼琴黎氹返人

Bump

Agger
點解會愛上對方嘅原因大家都會feel到
山口姐帶木村入戲真係一流

唔使三十年前既日劇啦

三十年前既tvb都好睇過而家